// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Wo traffen sich Magarete und Faust zum ersten Mal?",
    answer: "Auf einer Straße",
    options: [
      "In ein Restaurant",
      "Bei Gretchen Zuhause",
      "Auf einer Straße",
      "In einem Garten"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Wie wurde im späterem Verlauf des Buches Magerete denn genannt?",
    answer: "Gretchen",
    options: [
      "Gretchen",
      "Susanne",
      "Marthe",
      "Lieschen"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Wann wurde Magarete zum ersten Mal Gretchen genannt?",
    answer: "Szene: Gretchens Stube",
    options: [
      "Szene: Gartenhäuschen",
      "Szene: Straße",
      "Szene: Marthens Garten",
      "Szene: Gretchens Stube"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Welche Eigenschaften passen am besten zu Gretchen?",
    answer: "unschuldig, naiv, rein",
    options: [
      "Ruhig, durchdacht, kühl, abweisend ",
      "unschuldig, naiv, rein",
      "Energetisch, impulsiv, dynamisch ",
      "Pessimistisch"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Wen hatte Gretchen alles aktiv getötet?",
    answer: "Mutter und Kind",
    options: [
      "Vater und Bruder",
      "Bruder und Schwester",
      "Schwester und Mutter",
      "Mutter und Kind"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    {
    numb: 6,
    question: "Thematik der Tragödie die parallel stattfindet zu der Gelehrtentragödie?",
    answer: "das Auseinanderbrechen des Liebesverhältnisses zwischen Faust und Margarete",
    options: [
      "das Auseinanderbrechen des Liebesverhältnisses zwischen Faust und Margarete",
      "Fausts Suche nach Erkenntnis, bei der er trotz des Pakts mit dem Teufel scheitert",
      "positiven Liebesentwicklung zwischen Heinrich und Gretchen",
      "Verlust von Marthe"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Wie heißt diese Tragödie?",
    answer: "Gretchentragödie",
    options: [
      "Mephistolestragödie",
      "Gelehrtentragödie",
      "Gretchentragödie",
      "Gottestragödie"
    ]
    
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Szene Kerker: Warum warf man Gretchen in den Kerker?",
    answer: "Sie hat ein Kind gebärt",
    options: [
      "Sie hat ein Kind gebärt",
      "Sie hat ein Kind getötet",
      "Sie hat ihren Bruder getötet",
      "Sie hat ihre Mutter getötet"
    ]
    
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Warum gab Gretchen ihrer Mutter einen Schlaftrunk?",
    answer: "Um mit Faust eine Liebesnacht haben zu können",
    options: [
      "Weil es Gott ihr befahl",
      "Sie wollte einfach nur Ruhe in der Nacht von ihr haben",
      "Um mit Faust eine Liebesnacht haben zu können",
      "Damit Magarete eine Liebesnacht mit Faust haben kann"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Warum starb Valentin?",
    answer: "Er wurde von Faust erstochen",
    options: [
      "Gretchen vergiftete ihn",
      "Mephisto hat ihn umgebracht",
      "Er stolperte und brach sich dabei sein Genick",
      "Er wurde von Faust erstochen"
    ]
    
  },
  {
    numb: 11,
    question: 'Wer war ihr "Retter"?',
    answer: "Gott",
    options: [
      "Faust",
      "Valentin",
      "Gott",
      "Ihr Kind"
    ]
    
  },
];